家人盲目奶共奶到勁撚好笑

平時乜鳩都盲撐唔講道理不在話下，
最好笑係TVB播住濕鳩撐警撐港歌，
明明難聽到仆街，佢都要死頂，
企係電視前面聽幾分鐘，之後先講到句：
依句唱得幾好！👍🏻👏🏻

笑撚到我。

啱啱問藍絲老母識唔識唱蝗國國歌
佢竟然唔識 但小弟小學時期成日捕住部電視睇6點半新聞
我都識佢竟然唔識 串到佢慶恰恰 跟住講唔過我又開始盲撐中國 話中國世界第一強國
我諗好多巴絲既藍家長都好似我咁辛苦曬

係，我啲愛國家人都唔識唱國歌，
有時候真係忍唔住笑。

屋企人藍，我問佢習思想全名係咩佢又唔知，習思想同3個代表齊名，果3個代表係咩佢又唔知，我反問佢愛咩國，咁都唔識。

其實唔好笑，

通常講完佢哋係會啞咗